頭先我差啲同到我女朋友做愛

頭先上左佢屋企準備扑野
做完前戲之後,我抆開佢塊閪檢查左陣
睇到應該係處女黎
係準備插個刻,

我突然踏入八奇思考領域

如果我同佢扑完野
佢就唔係處女,
咁之後佢同其他男人扑野我又點知
一諗到自己遲下可以要插比好多男人插過既西隧
立即軟左落黎著返衫走左

所以都係搵返個男朋友最實際

抽插好多人插過既屎眼仲污joe

比人屌完再返大陸整個處女膜呃你